[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (35)

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)遲下會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

求救點解我會冇得整丫叉之前掉左

有冇人今日都係隻豆狸間野裝修 ATM停止服務
好似無乜野好做

今晚好多燈籠魚釣

Shop有無賣？

大家瘋狂摸野既玩法好唔動森
其實互相送下禮，交個朋友好似會動森啲

Nintendo Switch Online 個APPS其實點DL
要轉地區先有?
利申AN機

我執下木頭就算，好悶

原來係買 但刪左鋪 SHIT

新玩無幾耐

我想買野都唔得

聽日先重開

我錢儲到195570，差2500還債，但明日服務處裝修

有冇人開島 摸下野

唔記得買定幾張機票

我覺得有好多人已經摸到無野好摸就棄咗驚
今日靜咗好多

Speed run

垂手可得

無左份明日驚喜

都係入人商店買下野算

係喎無醒起
我儲夠198000都冇用，今日閂門

最快都要等多一日

有冇巴絲試過種10000蚊係點
係咪會生3個10000？

唔少人今日閂舖 摸完冇得買

由動物親手送比我仲驚喜

咪係囉頂

第一日見識連登仔打機咩

New post Lauming

有無南半球入去玩下

速食黨走哂 正常玩家開始進場

想問幾時會裝修？

我覺得呢隻game應該有排玩
唔敢比自己玩咁快，驚好快會厭

話說上個post
去咗絲打/巴打 凍檸勿 個島
但我未攞返自己嘢就唔小心斷咗線
可唔可以約個時間比我嚟攞返

係
我第一棵就係咁

有冇人想玩抽獎？
尋日見人整好似幾好玩咁

呢個地板好靚
仲有幾種唔同顏色

起office 無得用ATM
咁要點攞每日登入個里數

聽日開幕就大把野比你做

有個user 應該之前喺連登add落 佢之前入咗我個島擺低咗野送比我 之後我今日又喺鋪頭買咗野比佢 佢頭先又送返野比我好warm呀

唔洗擔心
冇事的

我仲傻到以為10點前衝到入去商店就safe，可以慢慢賣野。
點知講幾句就趕我走

洗唔洗幫你整？5硬木

我想問啲石頭幾時會更新一次？一日？

定時有更新
過多幾日又復活節event

我都好鐘意送野比人
唔知佢地收到開唔開心呢

之後有得補攞返？

點樣先整到？

直接計你累左7日

好想搵少少人玩每日筆友
每日寫啲野比對方再加份小禮物

有無得加朋友
我都會送野比人

點解我冇既

好開心㗎 仲要特登寫卡片加禮物寄
好搞笑咁樣 又要估吓係咩

開商店買左diy 好似係

咁都好啲
唔該曬巴打

不如每人整幾份用花紙包然後抽

佢咁設計得就應該唔會有問題嘅

想 confirm 多次 錢樹係咪種完一次就唔會再生

Here

未整到商店 難怪

係，望落去幾舒服

想join

一開GAME見有人寄信嚟真係好開心

加啦加啦

互摸場 每人帶十零樣野黎互摸

今日好多人都係裝修日+摸貨班人 開始厭
比琴日靜

依個都唔錯

好鐘意見到藍色信封標誌閃下閃下

有無link?

要蘋果傢俬嘅巴絲我開島啦
準備定

入group 加

有冇南島釣魚場

第二日玩到冇野玩

仲有相應既牆紙咖
有商店就可以每日發掘下

聽日先送得
部機無電

Link

我都搵緊你
你加我tg 俾密碼你

有咩係度傾

數字巴我想買鞋

你要咩鞋

我係
所以今日鋪路

今日外島做乜事，去4次4次都落大雨

有無南半球手足

係咪真係開筆友團？

正常啲 靚嘅
依家對藍色鞋好唔襯

提醒左我聽日到我維修

又見到岩岩既巴打 等多幾個開始摸

咁快有得玩鋪路啦?

慢慢啦
想送果日先送
唔好做到例行公事咁

想JOIN

呢排狂賺錢冇搞過間屋同周圍要慢慢砌先得

入人地啲QR code

個地下成地木材生果鐵礦黏土
開唔到島

想join, 個流程係點

記得還定錢，買定十張八張機票

我好少野，我開住都得

我都係
今日還左54萬 但個島同間屋都好空

頭先去咗口罩巴個島
攞咗唔知邊個個無線電話
係邊個嘅
我俾番你 sorry

如何？

加一

唔收埋入間屋到？

求南半球釣魚，多謝

我都諗緊呢樣野未知點實行

開

重有無？

點樣整到菊花花圈？

又係我喇 今次開抽獎party
請帶備值1000蚊禮物
今次限定只可以係樹葉！
唔好帶伏嘢 陣間俾人檢舉
然後用花紙包好佢！！！
花紙係商店買
人人有份 永不落空
2130開島 有興趣留名

我晏D上你度見你
然後網購比你

有時出外島同整野唔想下下都入屋拎

跪求趕走村民方法
全部都好樣衰

我都係還左20萬咋..救命

我意思係有無其他款 唔好意思

一搞下周圍就用足半日

留名

新手留名

本身差20萬
好彩去左狼蜘島

我都係靠下西洋釣魚賺錢

冇花紙可以點算😂

啲石爆左點算

我都想join 仲有無位？

等緊市政廳 想搬屋

有冇巴絲改過手機殼,想睇下大家部手機

我之前整過但而家冇 定我係買

LM 4226 8438 2409 P字頭 thanks

你自己開PO招人啦 煩膠

送D垃圾俾佢

lm

嘩 依個真係冇得頂

更正2230

Pw:GBXBC

雜草得唔得？
已經日日投訴同打佢都無用

睇價錢個link入唔到

我聽日買啦 唔該晒

所以升下屋先再搞過

想問錢樹係咪淨係拎得一次錢?

同我交換生果傢俬嘅巴絲
我已開島

Coming!!!

想交換 你有冇野啱？

點投訴

Push

入唔到

外島搖到枝大漁旗，慢慢切個日系屋企😂

原來係帶個工具組去改
我仲諗緊點用

多謝絲打分享

Minions手機殼

我自制狼蛛島，捉左十隻唔想捉好難捉

有無方法switch add 完friend 我唔使去佢個島就可以寄禮物俾佢

留名！

你有無燈啊？

得D淺色既布鞋懶人鞋

最近無街出好悶
睇到好想買部機玩
為一隻game值唔值

Dr. Martens

呢度梗係話值得

有無米色
Sorry
我好煩

冇

得依個

分享下我既小小兵之家

摸完而隻色岩心水先難
幾千樣野仲要冇得改色, 正常人唔摸要幾耐先儲得齊

個牆紙好靚！

可愛的小動物去左邊

自制要用幾耐？

我頭先好勇咁直接行去捉
發現行直線方向易控制啲

頂決定唔追 直接入最新個頁算

建議買lite 水貨1.3k
值唔值真係睇你自己

佢件豹紋衫

啲牆紙上網down架？

我成日同啲frd互送嘢
見到啲似佢會鍾意嘅嘢又會送比佢
好玩好多

網上搵幅圖然係再去網站gen個qr code

想摸個譜

可唔可以摸下你枝大魚旗

x2

好呀好呀 我想要雪櫃 手搖風琴同梳化❤️
點樣比幣你？

驚已買
Down 緊
好撚期待

請問有冇人知點解switch account 加完好友， 但係game 入面friend list 冇佢地

好似好多人會較時間玩，感覺好無意思

有咩交換摸

好似幾正 有興趣join

大家都好有錢

係咪可以寄俾我架？

歡迎

開左島啦

13%喇

值，我就係為驚買機嗰啲人

本身諗住買實體版
最後決定唔想煩都係買下載版算數

唔是中文咩

本身都心郁都想去摸下
後尾一個都入唔到
之後去外島拎到果下好開心
決定唔摸 慢慢玩
最多同人交換野

有無南半球開釣魚團

成日都見到摸來摸去
但係又無乜人分享家居圖或者城市圖

係買回憶

好得意喎呢隻！成隻孫悟空咁，但佢又肥

6gb，慢慢

要喺驚入面見過面先有
即係你去佢個島or佢嚟你個島

20%了
真係好撚期待呀

我早兩日買完屙個屎玩得

你哋可能睇到唔想再睇

我想要海洋風既家俬 或者 恐龍類 再唔係全身鏡或者茶几

突然覺得我個2隻算係咁

芝牛去咗邊度玩？
剛才招呼唔到你，sor

你有時間的話可能會玩足一日

依家到諗緊好唔好買Online

有無便秘？

周圍去 去幾個巴絲嘅島玩

可能會有更新呢

我琴日都想咁！但要開一次島加曬好友先，之後琴日加我好友個啲巴絲揾唔翻了

應該會拎返工玩
不過公司冇得叉電
部機又係好撚戇鳩普通充電器差唔到

我都覺得一次搞會好啲
依家都只係係咁執下唔好咁樣衰
黎請啲巴絲入去參觀

睇人地啲靚屋唔會厭

唔該絲打

好似都充到

你哋玩咗幾日
覺得應唔應該買Online
而家忐忑緊好唔好比百幾蚊

我研究下😳

叉得好慢
邊玩邊差會叉唔入

呢個ok喎

佢未accept我好友嘛

買 join family plan

唔係機場嗰到有無呢？postcard嗰到

今日無得睇流星

要用埋同一個ac?

要剷走曬d樹，石，同蚊走曬d花 ，同整走曬d昆蟲等佢出狼蛛，都幾耐下

Bully我 唔俾我嚟玩

贊成呀整個list

我都係，周街樹

痴撚線

不如另外開個post？

我返到去！開機先！

啱啱買左
想去人地島

見人試TT左50年時間D動物都唔走

我如果刷貴魚都用好耐
所以想試下自制狼蛛島

玩一兩日先
上咗手先再買

我啱啱等緊你架
但我都唔知點解你見唔到

係，玩兩日先買都未遲

你又有玩

依家係想要其他生果
想食得健康啲

宜家點入friend list..

你可以黎我到 俾左錢我 我買完再寄返俾你

咁你要online...

我得枝大漁旗同埋下面嘅野

今晚個夜空有航天雲

想要和風坐墊呀
之前見到有巴打share出黎

唔中意依類型

芝牛我想夜啲入你

個島

好似話外島會有

Cap圖

可以呀 大家討論下細節 再整個list?

Random出

52%喇

Lite係咪唔可以連線

其實係摸完就有定要自己整

係邊出機

入緊！

想打劫你

其實我係咪要起左屋先可以摸人地啲傢俬
岩岩玩第二日
摸左人地啲傢俬 返去自己個atm都係無得買

總共幾多錢？你sw係咩？我試下寄比你？

好似幾得意咁

玩咗一兩日先
整靚啲再算

好隱晦喎師兄
入我個島就得！

如果你捉得勁應該會快d ，去d細島無上落，剷平個島都快

唔知有冇人講過

新一日
見到鋼琴五萬三

想問下流星係咪隨機？唔係日日有？ 我日日夜晚掛機等都冇

game個名定fc?

我好似瘋狂去絕影個島，係咪呢度巴打

開左舖頭去atm可以睇得返之前摸嘅野

你邊到時區11點新一日

LM JOIN

好難見流星 玩咗咁耐都係第一次見

Fc no

其實switch 有冇得過相落apps

我想要望遠鏡呀
你有無啲咩想要?

想要被爐換爆谷機比你！

想打你

一個做host
其他入email做family咁囉

2X分鐘 上下連登差唔多啦

即係同Netflix一樣玩法

我想要張梳化，你有冇咩想要

而家都等到71%喇

依家先知

想繼續睇

叫做係屋

我send去twitter再download落電話

遲左開始而家仲有無果欄

許願許咗個幾鐘一粒碎片都無……係咪就咁許就會有？許到懷疑人生

木系傢俬，靚

我係去人地島鋪頭買方程式

咩啊 聽朝先喺沙灘

我都係第一次有 應該就隨機

和風椅？

我都想知

新玩 摸索中
已經開咗咁多post

你哋有冇開TG谷？

請問琴日係外島見到隻動物, 邀請左佢黎我個島, 之後今日音信全無, 想知係幾時先會有通知佢搬黎?

yeayea

聽日沙灘會有一堆比你執

吓？？？？即係聽日先去執？頂……白痴咗

一係插SD卡落電腦一係send去Twitter/FB (好似係)

岩岩加入
玩到第二日
我都想要口罩

慢慢唔急～你個fc係？

咩年代 真係好蠢

鐵礦好難儲

我揀左upload 上Twitter

撘左橋未？

有可愛衣櫃 想要爆谷機
你個id打漏咗個字

Thx

是呀 聽朝會出現喺沙灘 放心

今日外島到見到隻太樣衰 完全無理過佢
原來佢會搬嚟架😱 以為嚟玩下添
好在啫

交換生果傢俬巴絲可以入嚟我個島啦

想要被爐too

點解可以咁正

一部主機只可以有一個島主？

你唔跳過去？

用枝竹過唔到去咩？

留名
不如搞個筆友系統

好似有 但係我去左外島捉狼蛛

舖頭點先會開架

飄走了

有得跳？

Add左我係隻狗 P字頭

唔識整枝杆，係邊到搵formula或者拎到？

枝竹好似第三日博物館起好先有有

你未還5000？
過多一兩日應該會有劇情

建議你唔好摸
越摸得多 你越無新鮮感

係，未有竹

我都想要丫

好想要被爐
交換ok?

我都好羨慕大家互交物品有咁多野用
但我想靠自己玩住先,同埋太易得到怕無心機玩落去
再加上我個島好寒酸,都係整靚D先開放俾人參觀

唔緊要 加左FD子先

我想要粉紅色嘅野同啲粉嫩啲牆紙or你可以影俾我揀下

Add左你啦～

唔夠傢俬好難整得靚

未呀, 去到幾時會搭橋?而家去到起緊商店個位

加咗
p字頭

唔係喎 我玩第一兩日已經有

要同佢傾計, 佢會問你邀唔邀佢黎你到住

集齊5隻野味

我又想R每樣水果各1
有冇人有存貨

你有

小妹求加好友，求靚傢私

我第二日有啦喎

我有梨 同蘋果 你要唔要？

我睇睇先... 好似拎哂去種樹

竹係隻貓頭鷹話要搵化石俾嘅
橋就還完98000就有

得蘋果同2隻桃

呢隻game既精神係diy

今日提早熄機，無野好做
等聽朝 豆狸 番黎收保護費
原來俾少一日保護費係咁辛苦

諗緊筆友配對
會唔會好似k絲打咁用抽禮物方式
每人帶一隻色嘅花（紅/黃/白）入黎，用花紙包好
或者島主事先準備四對花
再地下掘返出嚟，即場開，咁樣配對？
每場配至少一個筆友咁

你島名係咩😂？

賺定錢還債 規劃個島

拎唔到錢先麻煩

你可以聽朝五點準時起身

生果好啲
花你埋唔到

但埋咗水果直接變樹
不過如果花紙包到就ok，即場開

或者唔洗埋
用同一隻花紙包哂4款生果
Host最後抽 其他人抽先

Same thought

搵到人比我了

係咪5000哩數果個？ 我有溫泉要代工？

btw奶奶個島點架

我都係
琴日唔記得買定幾張卷for今日飛下
而家坐係度掛下等流星算

想問下動物之森特別版隻電係唔係同電力加強版一樣?

比多少少時間我 我仲同狼蛛博鬥緊

01749 係唔係度

想問橋幾時可以再起?
我起完一條木橋後就無得再起了

係一樣

起到身先算

覆咁快

開左個筆友post方便大家討論

慢慢~唔急既
你有冇挖曬陣捉

聽日想玩,有冇計唔益藍店?

搭左橋之後 佢仲要你幫動物整傢俬 佢先會黎

隻game點save 頭先重新開機搞到冇哂d野
好彩玩左幾分鍾

摘出嚟個啲花埋到架

今日係動森最黑暗的一天
仲難頂過第一日

有興趣嘅可以入黎討論下規則

Town hall升級後

無~

ys

無 同佢磨

Go ahead

想要呀

帶野黎互摸

乖乖地去打機先
打完再上線

北美訓醒
個個好似你地咁打撚到5點咩

我哋好似未加 fc?

明白 我等下

要咩材料架？

有冇唔互摸嘅島開緊
想釣魚9 fing

明白, 唔該曬大大

㩒 - 制

禁 - 制

問下啫 唔洗起哂鋼

我add返啦 你宜家過黎？

7004 3478 6902
原來寄唔到咁多信
我仲差桃蘋果車厘子

我都新手嚟進度快你少少咁

巴打 你個島名係？
分唔到邊個係你

想要

好呀 你島名係？

斬咗少少樹整咗啲文宣，遲啲有傢俬再裝飾下啲地方

加咗，而家開島，隨時嚟得

想問下 我係switch aacount add左 friend 但去機場搵唔到佢個島嘅 係咩原因？ 求指教

冇咁多石頭
可能未整到住啦

痴線

呢隻犀牛真係好ON9

做GYM做到死死下個樣

釣左成日終於釣到鯊魚
好感動

可能美股跌
佢好大壓力

笑咗出聲 呢輯圖幾好笑

今日去左個絲打到 呢隻牛送左假山比大家

好啦
開島辛苦哂

問下啫然後係到單單打打
笑撚咗

試下分享多d設計

你好嬲？
Rage baby

保護肝臟 你我有責

可唔可以入去南半島釣下魚？

夜晚有冇南半CHING開島比人釣野

個個掛住摸嚟摸去 係咪冇人釣魚喇

想要被爐

想黎

呢個木柵點先有得diy

個島有流星
會唔會有特別野？

我去左外島釣
自己個島釣唔到

要等miles換
每日唔同

一樣可以連
lite冇得插電視 同冇震動功能
其餘冇分別

咦咁即係如果我而家去左天光既外島(即係南半？)就有機會？

我想問你地係點樣將switch d 圖轉返入電腦/電話

你再開叫我
好想釣魚

我係up上twitter再單落黎

點解搵唔到你？ 你accpect左我未？

儲碎片整換衫魔法棒

我個島釣左好耐都冇鯊
出外島先見到btw好似晚上有
天光冇

加咗

隻龍咁老

成隻龍加鱷魚混合體

有冇島可以比我入黎hea下？

個博物館好靚

你自己個島南定北半球？

巴打我有espresso 機 想同你交換被爐

原來毒蛛行過動物島民身邊，島民會驚嚇

你搞到我想嚇佢地

和式又幾好

我南半島

我估唔到咁大 同埋真係有回音

有回音嫁咩

比多張你睇

未和式曬... 搵緊家私
暫時叫木系風格

係囉我都好想分

你返去可唔可以開俾我賣左幾棵樹同釣下魚

有個館啲腳步聲會有

好可愛呀頂

揾生果傢俬巴絲
我開島了

我都見到佢

數字巴是咪睡了

要佢有開放先得架

但我未有商店都得？
博物館又未有 成地魚

乜都未有加唔加得

用魚餌釣魚係純粹引到魚過黎但有機會鉉到d特別魚?

靚呀

擺哂係屋企前面

得啊，未有商店更加賣到野!!!! 24小時!!!
巴/絲打想要咩？我帶過黎

依隻啱唔啱？

新手係咪想點整都得其實

博物館係要等兩日？
就來逼爆

開島開島開島

原來我認錯人

想問下點樣趕走村民？隻青蛙好L樣衰

我都想知，而家直情封咗關啲化石又要掉埋一邊先

我個島叫 pancake

等陣開 隨意啦 我個島乜都冇

有冇人知點樣種唔同顏色嘅花？

除左自己同設施，鄰居既屋搬唔搬到？

原來係咁～唔該哂

我都想知
係咪一定要atm 網購比佢？

跟隊

係, 放定係佢門口

買咗幾套Av 準備打丁

可摸耳帶生果黎？

我係人地島許陣願先
好多流星

感謝你

終於見到流星許到3次願
唔知要幾耐先會有星星棒

今朝4點

睇見都辛苦
掉晒入屋算

佢個髮型
孖辮係咪要之後先有架

以為你地岩岩影

加我好友 PLX

一日咋

6991 8297 8588
謝謝

邊個島?

好想砍哂啲樹，好阻掟

ATM機有得換

今日刷左三隻都唔岩心水, 又驚RANDOM 派左D 核突野比我

Add晒了
我去睇下點開島

係咪又要寫個list要對番

好搞笑

啲人成日好似見過但又好似唔記得係邊個

用邀請朋友嚟開島

佢都唔知做咩好

仲有無得JOIN 南半團

開朋友島會安全啲

一開就錯誤咩玩法

咁現實既

去左邊搵你整野 巴打

北半求加 too

4684 2003 2918

開左了
朋友邀請
咩都冇 想釣魚可以來

好多

可唔可以加你

仲有啲蟲

我開左啦 你可以過黎～

Add左你 想要大笨象梯

以後要報名

返嚟呀

第一日開game 係咪冇咩野做
5000里數 又還左
博物館同機場聽日先有

入左

想要床鋪

屌你hkbn垃圾

怕狼豬出現所以去咗溫書
聽朝開機寄俾你

嗨 巴打

想要電結

黎緊

屌我係無棍巴呀

好cute

你島叫咩名

hkbn 的確幾垃圾

btw 想加你想釣魚

巴打開左島未

係咪hkbn問題 會斷線

陣間睇下有無細島 試下

個個都去到我未去

係 我都用緊hkbn 今朝狂斷

你加左我未

加左

燈籠魚寄唔寄到嫁

我試下開多次
樓上有留code都add左
再斷又要打去屌9佢

今次到我斷

有無水果想要

奶奶幾點訓

4 點

掛住屌 流星飛過左

我可唔可以add你要張床呀?

都想嚟 4616 0023 5916

有冇南半球巴絲開島釣下魚

可唔可以加埋你 好想要你隻大熊

你叫咩名

求南釣 可帶野

我開左啦 朋友邀請
再斷可能要之後再開

想問下道具售價條link係咪冇咗？

Luvi?

入緊

希望入到

佢衫都換埋仲做緊

誤入左唔知邊個既島
比對下自己個島 原來自己一d設計天份都冇

Yup

發現如果啲動物喺度整緊DIY 你搵佢哋傾偈 佢哋係會俾埋方程式你 同埋送衫同帽 比佢哋 佢哋係會即刻戴
好想買女僕裝俾我嘅茄汁著上身

終於買到部動物之森switch (喺隻game入面)

未試過

有冇人想每日互寄postcard交換傢俬
留低fd code我add你

可以呀 點俾你

正在忙

我一直睇緊動畫

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

我整多左個人仔
而家想唔要
可以點整走佢

辛苦哂陪你一齊睇

笑樣好得意
我隻機械鳥係運動狂魔
日日傾親計都同我講健身

黎緊la

我去你島攞可唔可以?

你哋話外島拎傢俬係咪搖樹拎
唔怪得之我無攞過我無搖過啲樹

見到你入

可唔可以要結他

係啊

我都係 今日行暈旺角買部lite

一係可唔可以去你島

以為舊石係游艇

鋪磚有咩方法有效率啲

我放棄 太多人入

我隻象都係
日日都見到佢喺到舉瓦鈴

最多可能幾多人？

好似未有人整小英
小英與你同在

8個要睇足八次動畫

想問有冇ching經aeon買驚 想知aeon賣幾錢

計埋島主8個

一直有人hi 我都唔得閒覆

你會開到幾點?

冇睇攻略，唔小心求其邀請咗動物，想問下係咪有方法趕走佢哋

有冇人想互摸？
想要茶杯咖啡類嘅食物
可以加好友 我開放左島

同現實一樣咁難飛

佢又同我講伏地起身
又問我足球定咩好 講咩都連到去運動事

SW 0325 1273 2243 我想互摸

有冇密碼

哇屌終於飛到，我嚟播毒啦

加左 我5763開頭

Diu睇到2046

我隻公雞都係，佢話要操肌著靚衫wo

有無新手想互模？
Sw 7330 3858 2899

加了

個app打字係咪直接係game出？

你張辦公椅好靚
Sw-1942-9752-6306

我都想要呢款櫈

想摸下

有茶杯型咖啡杯
巴打咩島名 唔知有冇加過你

286988625286

係呀ok呀 但係我岩岩玩 個島咩都冇嫁

咖喱之後英文

終於釣到啦

邊到？？？

我見唔到你

係自己個島炸

你個島叫咩名

Fatfat啦
大震機

我隻象話佢唔係唔識游水
而係啲肌肉太多太重游唔到

我今晚再搵下你，寄唔到同你講～

島錢錢

加左 5763開頭

咁我開密碼你入

斷線

加左 5673開頭

add左 5763開頭

就發現原來頭先add過你

送左微波爐俾隻夜貓
佢俾返錢我
睇下過兩日佢有無放喺屋企先

絲打，我一有人入就斷，可唔可以去你島攞呀?

有冇人識睇咩星座？似唔似天蠍

一陣再加！太多人驚斷線

斷左⋯

真係斷左線我開翻島了
頭先又入嚟嗰啲入左黎先
其他人等等

你叫咩名？我加左你未？

謝謝你

e字頭，我見你加咗啦

啱啱釣到

想問單機雙打可以點樣俾野人
佢拎完上手又無左

勞煩晒你

放開隻鷹 點解呢啲遊戲可以咁

落雨都有分普通雨/大雨/閃電？
想釣矛尾魚，好似落雨先有

有冇島比我嚟hea下

因為你我終於釣到鯊魚

係服務處個箱到 or 放落地之後換隊長

yerin巴你一入就斷

張床好靚有人想摸的話可以先add我 不過我要星期六先開到島

鯊魚真係好正

今日全日清咗個山谷 拎黎做果林

多謝絲打

想問下部機嘅save可唔可以轉去另一部機

想互摸傢俬

我一陣再叫你入

唔洗客氣 你地可以一車車咁釣

仲有無得入

重未釣到

今日唔啦
佢地釣完我都休息了

希望下次趕到

shit 我飛緊入去添

想摸已add m字頭

黑色口罩ok
聽日即到 要唔要豬咀？
一日最多兩件

唔緊要
我應該掛住機
自便

好滾動

我都係，唔識生果實嘅樹都係無用的

要呀 我比返錢你呀

可以點拎

好呀 thanks

好似話會變櫻花樹

我想

但唔生果嘅樹好似會出樱花

斷左線

隻呀波羅男人嚟㗎喎

斷左 巴打摸唔摸到？

想問你地啲衫放係邊 換咗新衫點放好

放上牆 or 周街放

唔洗我好多錢
你提我寄就得
有3位巴絲落左order 驚唔記得多d

多謝你呀 我都釣到

岩岩加左 timmy同tammy頭

好 多謝晒你

幾月會有櫻花睇?

我聽日今日買定咗張旅行券

屌你老母hkbn

好似斷線

想摸日式家具

斷左線 但玩得好開心 多謝你

想入島玩 求收留

有無人有燈牌比我摸

唔該哂 希望聽日都有得釣

依家黎

斷左咁我聽日再開 如果你地仲要釣魚

我都想要洗唔洗加

執好個位 再開過

你個島有隻龜，一放就原隻放係地下無箱

可以呀 想影大合照

有無新手互摸？

多謝哂絲打

係呀 我都有一隻
冇箱好睇好多

有冇巴打釣過鬼頭刀
搵左好多個表都搵唔到佢既價錢

唔洗

多謝絲打！

有冇人有梳妝台 想摸

想要茶具

可以來摸摸嗎？

斷咗

太多人
想摸留id add fd
我盡力比全部人摸

有冇人試過成功趕動物走?

真係好想趕走隻阿龍同翡翠

收到TT巴禮物 多謝

網上見到有條友送咗發毛嘅衫比隻袋鼠
過幾日隻袋鼠就話要走

Added

寄信同當面比有無分別？

上網睇係唔係可以整暴君村令所有村民都好想走？

留id add frd
太多人

Sor覆錯

仲有冇人互摸

coming

話你忙

今日捉到呢隻，好靚

please

場主正在忙

有人入緊 可能要等等

新人玩左幾日有啲問題
見人話3ds連機個時有得玩小遊戲
而家連機好似無咩做咁
大家都北半球不如各自各係自己島玩仲方便
係唔係要等DLC先有

南半球?

可以等復活節活動

北半球呀～

北半球都有
我成日係啲菊花度捉到佢

個常見道具售價表變咗必須擁有權限嘅?

我都係

Me too

去咗三次外島 搖曬全島樹 都搵唔到傢私
蜂巢就搵到兩個
係唔係因為我進度慢 未解鎖到？（啱啱草夠素材起商店）

我覺得值ge
我為牧場物語買
之後出動森再買埋

我無晒d 野........

好得意
我有件紅鶴傢俬同佢一模一樣樣

真係追唔切

你係咪爆谷機個個

變咗摸摸區

我執起左你D傢俬 你比ID我 我開房比你

係...

我都有
你有無同佢地傾計

點解你地可以有咁多得意嘅傢私嘅
點整返嚟的？

係呀 個豬嘴同爆谷機比人偷左....

冇咩野睇了 全部摸嚟摸去

你等一陣 等仲有個3個走埋先

剩係見到本身有五個係右上角比人拎哂 之後佢就走左
可能係拎返自己野 唔知

島主有既diy(狸貓送個d),同一機既其他用戶遲d有無得學，定係一世都學唔到狸貓送個d

色情大會

好 唔該

你放飛機

邊個咁無良心偷我野

得意！

場主會唔會試下一個一個放 咁樣可能會易d睇到有無拎走野

加拿大妹玩成點

釣魚大會岩岩完比多次機會

多謝讚賞

我應該冇左幾件野

新手以為呢度係討論點玩，結果好快洗走咗
靠自己慢慢玩啦，煲返一日就會跟返上進度

下次會唔會用欄封死一格入口
你再卡住放人入去 會唔會易d保障到大家
真係要諗下點可以點防

仲有無開？